係旺角俾人偷電話

一部紫色IPhone 11
上面有line 公仔
希望黑市收機可以俾番我
會有重酬
偷機都係為錢 俾番我啦
岩岩去完旅行 d相仲未過
唉

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

俾番我啦 唉

find my iphone

冇嫁啦年尾 勁多大陸人搵食

比支那人偷

試左唔得

9 成9 係大陸人做⋯

點解會天真到覺得會搵到

手機RIP 做咩咁唔小心

無啦無啦

試下都好 唔試一定冇

放係袋度 佢伸手入黎爬走左

偷人手機都生仔冇屎忽

今日今日仲有用iphone唔係每日自動Backup上icloud